熱狗棄歐聯算吧啦 聯賽就黎比人追到

衝冠又衝唔到 R聯又對我鏝 番屋企去歐霸打MMA算吧啦
黎緊聯賽仲要打利鏝

準備放棄啦